終極和理非藥劑師超合作運動

轉自fb HA secrets, 要發揚光大
#9295

**終極和理非藥劑師超合作運動系列 2.0**

<全民免費攞藥 包括SFI自費藥物>

君不見大量血濃於水大灣區同胞，睇完AE奔流過關不復回
佢地一邊鬧人搞亂社會秩序，一邊自己唔跟規矩濫用香港社會資源：
睇急症唔俾錢
出院唔找數
濫用救護車/直升機當的士uber
當醫院床位係私人別墅渡假村
以上新聞都見唔少

另一方面有很多持有香港身分證既祖國有錢人貪心攞PA，報地址係郵箱、南區貝沙灣、九龍塘獨立屋、大埔比華利山比比皆是
為咗少少醫藥費就出賣人格

既然我見到：
元朗鄉黑開始被清算套丁僭建；
新城市攞刀斬人夫婦原來渣bmw但死攬梨木樹公屋被起底；
黨鐵被市民罷搭；
美心富臨被市民罷食；
黨媒cctvb被市民唾棄；

作為專業藥劑師
我唔忍心睇住醫療行業落入奸人之手繼續沈淪落去！
我唔忍心見到辛勤工作為社會建設既真·香港人，交咁多税仲要只係得到呢種半年見醫生5分鐘等攞藥3個鐘既第三世界國家服務！
我唔忍心無謂無懼既真·香港人覺醒清算既時候忘記清埋醫管局裡面既毒瘤！

為此我在這裡向大家宣佈第一屆
<全民免費攞藥，為公義保民生> 現在開始！

各位市民/病人/家屬留意
作為專業藥劑師
我係有責任提醒各位要先付款後配藥既
但如果你地話冇帶錢，我係唔會因為病人冇錢俾藥費而拒絕配藥
所有藥包括自費藥物都可以「先貨後錢」！
我深信全部HA藥劑師都會一視同仁
唔需要fact check
唔需要開個COC會confirm
因為呢個根本就係我地每日守護緊既專業！

你話睇醫生攞藥俾錢天經地義？
而家講緊幾億藥費就可以幫到成千上萬計既病人，甚至有啲冇錢買SFI、死頂爛頂first line藥副作用既病人有機會唔使經歷咁多嘔到反胃、爛腎爛嘴、白血球極低、甩頭髮，絕對可以改善QOL多啲陪吓親人朋友，但啲尸位素餐既官話要cut HA budget；
而同時幾千幾萬億咁批出去起行人天橋、短螺絲廢鐵、毀滅海洋既明日大嶼！
我想問命都冇既時候仲講咩行天橋、人工島、搭高鐵？
我想問no stake in society 既人條命係咪唔及你嗰條官商勾結偷工減料既沙中線？
我想問你既天經係咪唔同我既地義？

小弟目標是此超合作運動能發揚光大，一直持續到HA還繳稅市民一個公道為止。當HA提出積極可行追收走數人士醫療費用方案及審計報告，以及社署嚴格審查PA人士個人與家庭資產之後，一切將回復平靜，理性既對話亦將會展開。

ps 未付藥費既市民將會收到HA寄出既帳單追討欠款，僅此而已。而我唔會知道那些一直欠款既人係點樣「適當」處理帳單，但如果有適當處理的話點解欠款數字越來越多？

ps 2 各職級同事如有類似呢啲唔使罷工、病人支持、同事高層管不了既切入點，請你替天行道，慷慨解囊，因為你都有份交稅㗎！兄弟爬山，各自努力！

時代革命，光復香港，由清算政府資源分配不公開始！

真？

大6人成L日唔俾錢係真。真係好唔公平，所以要迫HA (hospital authority醫管局)檢視而家個制度